[吹水]有關輸出革命

其實呢幾個月來我開始有個問題
如果我地要向大陸輸出革命的話; 到底係應該做到
- 不斷示威但經濟不斷變好 定 不斷示威而因為經濟變差政府跪低好.

純吹水, 不喜勿插

(重要戰線)輸出革命!!!!!!!!